有男仔上義戴俾人雞姦！！！屌你老母！！！！

唔好再推未FC嘅fake news啦，好嗎?

P.S. 係義載, 唔係義戴

製造白色恐怖
Btw 女仔唔好一個人上義載

偽進仔中文都唔掂...so 9 sad